大家點搵programmer intern工

p牌仔開post
今年8月準備出發去外國讀cs master
想係走之前係香港搵份intern做
但係LinkedIn jobsDB 見得好少公司請intern 可能武肺關係
有冇巴打有搵it工網介紹/可以refer我面試？
因為轉行 冇任何network

自己background:
識front-end React/CSS/Javascript
Data structure 同algorithm 都ok (leetcode都做到medium)
C++同Java都算識少少 (算係讀左一個大學intro course level)
想搵一份正經programmer/software developer intern

pish

點會冇 好多都有wo
大公司嗰啲好多都有請summer
就算小型d既startup都大把
科學園嗰啲日日賣廣告話請intern
你係報左冇得in定揾唔到呀
三唔識七叫人refer你面試

我係LinkedIn同JobsDB上面搵唔到好多intern 工 多數都係請experienced 有都報左但冇回音
巴打有冇其他搵工網介紹？

你咩background? 非cs?
最直接上嗰啲公司網睇有冇intern apply
以我所知好多都有請緊人
你追下summer 個Post就知有邊啲公司open緊